如果要幫佛利民(a.k.a牙民) 搵個明星女友邊個最適合 ^_^

聽佢成日想人介紹女友 大家幫幫手

娜璉啦 同佢幾襯

佢是咪鍾意兔仔牙導兄

yuju
感覺好襯

momoland jooE

ok可以同佢玩鋼管舞

定阿軒

腳趾妹（g妹）

下 明星喎

Gf yuju?
佢係我牙喱

g妹想g我理想型咪直接問囉..😳

上面幾個點睇

可惜呢度冇女仔

娜璉:狗也不X (G妹喺到唔講粗口)
yuju:傻婆幾正
阿軒:XX很大很正
G妹:怕醜唔講